{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023788",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27569",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안양 칼리토"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数27室があり、近くには1号線安養駅があります。韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。特価ルームと一般室は徒歩専用に運営されており、追加寝具類を使用する場合、別途料金が発生することがあります。デラックスルームは事情によりランダムに割り当てられ、払い戻しはできません。客室料金は2名基準であり、人数追加時に追加料金が発生します。生年月日2002年以前の出入り時に身分確認が必要であり、その理由については払い戻しができません。駐車は一部屋あたり1台可能であり、週末は事前駐車ができません。防疫規則違反時に払い戻しなしで退室措置が行われることがあり、その条件としては37.5度以上の発熱症状、マスク未着用、基準人数を超える場合などがあります。宿泊施設は清潔さと最善の価値を提供しており、平日の貸室は15,000ウォンで、使い捨て用品は別途購入できます。利用時間は6時間で、フロントでニックネームを教えていただければ客室写真5枚を添付して利用レビューを作成すると退室時間が2時間延長されます。お客様のレビューによると、宿泊施設は清潔で静かで、価格に比べてコストパフォーマンスの良い場所と評価されています。ただし、一部のゲストはベッドの硬さとクモの巣が多く見えることに不満を示し、親切な社長に対する好評を得ています。清潔度は中間程度で維持されており、駐車が難しい場合がありますが、従業員は親切で多様なサービスを提供しています。しかし防音、臭い、壁紙の汚れなどの問題があるので改善が必要です。その他にも全客室にはWi-Fi、最新仕様のPC、空気清浄機、ウォッシュレット、ヘアアイロンが設置されており、レニューレンズケースは無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数はいくつですか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数27室です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "近くには1号線安養駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどの言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "追加寝具を使用する場合、料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加寝具を使用する場合は別途料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "デラックスルームはいつも利用できますか？",
            "answer": "デラックスルームは事情によりランダムに割り当てられ、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室料金は基準人数であり、人数追加時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、客室料金は基準人数であり、人数追加時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "何年生まれまでの身分確認が必要ですか？",
            "answer": "生年月日2002年以前の出入り時に身分確認が必要です。その理由については払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "駐車はどれくらい可能ですか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり1台可能です。ただし、週末は事前駐車ができません。"
        },
        {
            "question": "防疫規則違反の場合、どのような退室措置が取られますか？",
            "answer": "防疫規則違反の場合、退室措置が行われることがあります。具体的な条件としては、37.5度以上の発熱症状やマスク未着用、基準人数を超える場合などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、宿泊施設は清潔で静かで、価格に比べてコストパフォーマンスの良い場所と評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のどの点について不満がありますか？",
            "answer": "一部のゲストはベッドの硬さやクモの巣が多く見えることに不満を示しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のどの点について好評がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の親切な社長に対しては好評を得ています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清潔度はどの程度ですか？",
            "answer": "宿泊施設の清潔度は中間程度で維持されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのようなアメニティを提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設の全客室にはWi-Fi、最新仕様のPC、空気清浄機、ウォッシュレット、ヘアアイロンが設置されており、レニューレンズケースは無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 612
    }
}